發現原來只係不斷用力咁去做一件錯嘅事

自問真係盡全力咁去做到好好，想搵個真係岩嘅就咁就一世，點解一段關係要有咁多猜疑？每一次嘅懷疑都只會產生多一條裂痕，唔係就係因為大家都經歷過失敗嘅愛情先會更加識得珍惜咩？已經對愛情無哂信心我都係去出家算啦。
知你有睇開連登，我真係好鐘意你，為左你我拒絕哂所有朋友同全世界異性，日日都係你身邊陪住你，從來都無呃過你隱瞞你，點解到最後都係會搞到咁，點解唔可以卑少少信任我？
夜媽媽聽住Juno d歌d眼淚好似決堤咁滴唔停，好耐無試過為左一個人傷心到咁倒頭來 一切都只係「我以為」

不借得太多也想借點火

成日痴住晒